[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(133)

3

4

Lm

⋯⋯⋯⋯⋯

嚇死

變自拍post喇

好撚驚 繼續潛水先

On9 我十

好撚串

No

Me

Tg 畀id我 夜晚返去加你

我夠話你似直仔咁你係咪直仔先

你上次加密 id又唔轉？

轉咗啦…

。。。 做咩無啦啦鬧我

冇特別野

想玩

唔係..

。。。
情侶之間的小吵鬧是很正常的。。
你話一日bf....

無
反正唔怕痛

講吓咋嘛

體驗過 覺得還好

手已分

Mk

點呀金毛尋回犬

撚下我囉

唔係我風格太幼嫩唔係我style

不了
我係玩幾何 神秘 黑暗植物嗰啲人

三個啦

咩環

你講身體定係耳

身體>耳

身體無 諗住穿個乳環lol
耳有三個 左1右2 諗住過幾日去穿左耳耳骨

55

我有毛

痴d假眼折毛上去

0 唔緊要

無人講過

你又無做過 點知自己1定0

你喜囉

好悶

無人陪我傾計既

純文字唔同你討論..

唔著

全白 濕身

正阿 等包膠

今日3做乜㹭野

撚野*

仲有我

lm

企直會點

仲有70分鐘..

依個po好似都多人自貼 有退休巴 詩人 630 好精彩

好核突

媽的 想操操看

無臭狐好好架喇😂

正式宣布
馬國明放假一天

去睇波？

男神好串

咩水先

呢度大把啦

頭先有兩條女見到我之後好似好驚咁掉頭走咗
發生咩事

係 細龍太呀
走啦 一陣又俾佢鬧啦 走啦走啦

10/10 我唔爭氣笑咗

巴打⋯⋯我留意左你好耐⋯⋯⋯

我留意你又點計

10/10有聲

邊個！！！邊個！！！！

臭馬騮話你淫0

老豆表示好支持我紋身
佢話佢以前都想紋但阿嫲唔畀

屌到佢射都到

又撚狗

唔諗多埋右？屌你老尾

紋
「I’m Gay」
睇下世伯支唔支持

係啵我未撚訓醒 梳

佢一早知我bi偏仔

就嚟全家都知
連阿爸啲frd都知
仲要成日問我有男朋友見家長未

退休巴：我畀人禁言呀好掛住大家！！po多啲j圖啦！haba

羨慕
呢樣我冇

你有錢過我

我幫佢傳達訊息畀大家

好慘

何以見得

退：唔知

我估佢畀人report

睇你個樣就知啦氣質都唔同啲

Im bitch

問返佢有無介紹

估咩愈著愈多 唔熱咩

成身

點解會比人禁既？

用屎眼吸？

圖？

Moto

好緊呀…好正呀…好好屌呀…

播放影片失敗

聽到佢屙尿聲

剛睡醒的江宇送來問候

早晨

Me private

好horny

hello

hi

喵 近排有冇養啲咩

圖呢

算撚數啦##
反正大家腦海中弱質就係淫0 強勢就係1
個樣無咁man就係淫0
太過man又係淫0
2020都嚟啦
其實有時幾憎啲gay佬

岩牙 大家刀吾信我系猛一

我咪信

信呀

禾信

點算
仲有四杯雪糕未食
但聽日晏晝就要上機

送俾禾食

拎返嚟畀我食

你想點？

cheap嘢黎 點拎啊

喺垃圾桶

Fb 個d動物片

我食開cheap嘢…

唔可以
只同矮過我嘅人玩

咩………？

著鞋*

比我食

比垃圾桶都唔比我

而家180.5
我己經向好多人虛報自己178

想睇你咁玩

呢個想講好耐

多肉

絕食

要肥定要瘦

你哋班好撚賤囉

Btw有冇人要睇我幅gif???

我都覺

唔好咁啦細龍太

之後攻擊邊個kol好呢

等細龍太我賜你哋新名啦

Jerry個emjio 笑咗

甘你老

甘仔十足十嗰啲街童名正一老mk

堅系甘爷ッ

牙甘…你三更半夜咁樣唱歌…會唔會畀樓上啲人掟雞蛋…？

點解要殘體字

醉瞹甘囝（火星人）

甘奶dick

牙甘以後就叫火星人

100/10屌你老母

90/10

熱烈慶祝火星人攻打地球喺人哋樓下唱以後別做朋人無畀人掟雞蛋

牙甘或成最大贏家

都係
但興起上黎就

Why not

熱烈地彈琴熱烈地唱

本人投甘奶dick一票

啊
我講嗰陣甘奶dick又冇反應咖喎

我畀100分㗎

班人係咁 陰啲陰啲 唔聲唔聲咁

真相就係偷偷地杯我

做咩要咁灰

Alpha=pepe/momo
Jason=甘奶dick
柏＋翠＋克＝厹

此公式永恆不變

喂 做咩要燒埋佢嗰疊

btw仲有don

佢就算啦

講到好似你地識佢咁..

你真係

🤟🏻😛🤟🏻

而家係欺凌環節 咪搞串曬個party啦

屌你老母
我準備瞓㗎啦
咖啡味

不嬲我喺度講嘢冇人理
除咗您

您千祈唔好

一齊瞓啦咁
聽日記得講

咁我貼你

咁你以後唔好搵我

得啦
我聽日mk look

您係我寵物

屌你老母？

汪？

呢度唔私交同自貼同柒頭係冇人權

咁你就收皮啦屌你老母。懂不懂規矩

中晒

咁我可以收皮

me 收皮ed

一齊深潛喇 本post末日
CD-ROM最傷心

再打

睇我講嘢冇人理就知
轉個頭人地quote就又reply又正評
尤其啲咩新人擺低tg都係
此風真係🚬

你收皮

邊撚個負評

我正返先

childporn?

我係波波喎

Lolololol
居然係佢
佢居然做網黃

??? 佢個ac呢

🙄🙄🙄🙄

hall返

搵下屋企有無軟尺先

睇嚟我又要加入twitter聯盟 係一個新趨勢

gchi

11變19都得

冇嘅話去ikea拎

咁度模型飛機都變A380啦

但我a0

痛苦也許是一種享受🚬

性質：開箱分享

預計內容大綱：

你要搵會搵到喎
樣又唔差

咁我呢

皮已負

啊朱主席首歌唔易唱架喎
係呀我都係盡力㗎咋
獻醜獻醜

你好

夜晚係生產力高啲

唔知你咩樣⋯⋯

問隻腳就知

正正常常有眼耳口鼻咁

好高嘅評價 thx

負皮

瞓唔著

我係美聯

利嘉閣

我諗到好多名呀 不過冇得改

我係寶寶龍呀

開冷氣

安安

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(134)

993

998

999